｛巴絲打入｝想買個耳機 比小小意見

不直500

想bass要重啲, 唔透聲, 最好有mic

有冇巴絲用緊有推介

推